文科撚、商科撚、理科撚的人生價值觀

文科撚：人的價值，在於自由、人權、民主。

商科撚：人的價值，在於金錢、經濟地位、法律地位、政治地位。

理科撚：人的生命，不過係原子的結合。死亡，也只係原子的解散。所有生命，都只係物質的高級運動。人的價值，不過只係氫、氧、碳、氮、鈣、磷、同其他微量元素的結合物。

樓豬啱啱上完堂

工科：人的價值，在於人類可以建設開發，同科技的進步。

商科撚個觀值觀可以套用係99%人到

宗教撚：人的價值，在於上帝的創造。

暫時搵到社會主流，出現五類不同價值觀
呢五類價值觀互相交流，但好多時會互相衝突，比此攻擊。

五大價值觀，即係
文科價值觀、理科價值觀、工科價值觀、商科價值觀、宗教/神秘學價值觀。

joe gor最鍾意就鳩up當係自己跨學科專材

連登價值觀: 所有女人都係雞

港女價值觀: 香港男人好冇用

樓主點解會改呢個名

工科撚

cs會教呢個algo架咩

岩呀 仲要自稱跨學科量子力學 點知講兩講就露底 比人知佢係睇wiki 唔識扮識

仲有現代科學先係真理，西醫學係真理，其他謬論要落地獄

你又話你封鎖左，但又覆到post，
朋友，快些去拿藥啦，強迫症呀
我極懷疑你腦入面嚴重缺乏血清素

朋友 精神病不可怕
趕快走醫啦
量子力學精神病患者

拿出証據來 唔係鳩up一萬次就成真既
反而有人話要blk鳩我 但遲遲都唔blk(定係解blk睇 )

Post #6話完全封鎖
Post #12 繼續reply
強迫症不可怕

joe哥又上完wiki發up瘋

人生價值觀係究竟何為人生...

this post? are u sure?
真係笑撚到我呢。。。。

文科撚：歷史總係驚人的相似

理科撚 生命 死亡都認同
但係價值個個都唔同啦

睇黎連登真係要「永久封鎖」呢個功能

又發up瘋屈鳩我講啦 屌

原來連登出左，我完全封鎖左
寫左已完全封鎖會員
連狗software真係

屌，原來連登 program error
係咁出你個post係已完全封鎖此會員
垃圾連狗

華仔: 發神經

解鎖睇下啦 on9仔

我真係比你笑撚死

屌 連登個封鎖功能好撚垃圾
連狗幾時fix返

好撚垃圾
好撚誤導

咁哲學撚係咩

柒撚到呢 同關家姐有得比長短
好彩lihkg冇得自己del post啫
以後joe gor 又多樣野比人笑

香港發揮到極致，
仲當世界真理

你個理科撚似十七歲看破紅塵多啲

社科呢

數撚：只有邏輯係真理

joe哥唔係理科工程撚
其實係商科底 得閒上下wiki睇下高深量子力學 然後改個學術味連登名 出黎扮下看破紅塵咁

呢位巴打睇得通透

anyway 小心佢完全封鎖你之後 老屈你話你講好多次blk佢鳩都唔blk

香港人讀書只係應付生活嘅手段, 用嚟升班升大學搵工, 讀完就算
點會讀到人生觀都變埋嗰套嘢
咁認真思考人生追求真理就唔係香港人

連登撚: 港女係雞係公廁

樓主個名

講人生價值觀唔講哲撚好打極有限

一係康德主義個派, 一係存在主義

文科撚：人的價值，在於自由、人權、民主。
法律撚下話

目測樓主係軟件白痴
肯定唔知咩叫 Uat

修正

好心啦 自己柒撚左 又轉移視線
我講我識寫c program 又係咁質鳩我
企圖洗走自己d柒野
我唔會吹噓自己寫得好叻
又或者唔識扮野 搞到要wiki
我中學讀左兩年programming 話自己識都唔過份
但有人就開心到如拾至寶 係咁質我
不過咁呀 你點質我都好
都改變唔到你柒左既事實

Coding is just a small part of software development
You Coding monkey

我話你係軟件白痴
幾時講過你係coding 白痴

唔識就自己去搵咩叫software engineering啦

你係典型識coding唔識programming的coding dog

屌，原來係中學生
唔怪得視野咁差啦

中學的programming根本係廢
出黎社會冇乜實際用途

呢條友 真係 閱讀理解零分
人地同你講中學學過
你就話我係中學生
同你講我識c program
你講已經講我係coding 狗

無限上綱上線就係呢d人
你放心 我唔會同你打泥漿摔角既 總之你每開post 我就會留言 等其他人知你幾咁on9

文科撚：人生意義在於考ca aco eo ao 紀律部隊同做老師

利申文科撚

樓主個名其實係algorithm黎

Machine learning

你真係唔知道software development, programming和coding的分別

冇料扮四條

依家嘅香港，乜撚都無用啦

K-means依個算法真係好撚正, 簡單、優雅、好用

屌 你條友真係思覺失調 你邊隻眼睇到話我coding 好叻 好心啦 發癲係第二度發 唔好浪費連登網路資源啦

教埋你software development, programming, coding的分別

Software developer 或software engineer
係資訊科技界食物鏈中高層
地位僅次於manager和boss
負責設計和管理
月入50k up
一般要有好多年經驗
佢地會話自己識乜：我識 uml, agile, waterfall, DevOps, ITIL, project management, sraa, business analysis, software testing
讀過cissp, pmp, prince2

Programmer除左識algorithm和coding外，仲要做documentation，間中參與下一些technical discussion。一般都要做埋software testing.
月入30k至50k

Coding撚就會話自已識C, C++, Java, C#, VB, VBA, , SQL, Javascript, HTML5
月入15k to 30k

所以一睇你語氣，就知你係coding撚的級數

如果我話你知 我依家做緊既野同電腦一d關係都冇 你會唔會好失望？

我只係講左句我識c program 就ff百幾字砌我生豬肉話我係coding 狗 joe 哥不愧為joe哥 都痴撚線既

講緊你係軟件白痴

講緊你的軟件認知的級數

明未

明明有bugs仲要幫住個bugs唔去fix
一係軟件白痴的普通人
咁你識coding咪軟件白痴的coding狗lor

普通common sense 都知 唔會句句都覆唔同人"已完全封鎖此會員"啦 咁你唔係on9仔會係d乜呀？on9仔

社科

咁樓主點睇Elon Musk？佢係偏工定商？

其實佢偏工都好明顯下

一下就收左joe哥皮 都唔好玩既

咁你點睇佢將太陽能、航太、電動車、電子付款成功全球商業化？

個人覺得佢比較偏attention whore

正常人都知道software有bugs好正常，好普遍。細至普通網頁仔，大至windows或google ，都有好多bugs。
你唔知咪係電腦軟件白痴lor
要user就個bug冇問題
但幫住個bugs就係典型的軟件白痴

好難講，正常人唔會，但你係特別唔同gei

佢夠聰明可以搵到錢去到盡力實現自己Mars landing嘅夢想..?

好難講，正常人唔會。
但你係特別唔同gei。
正常人都唔會好似你咁無聊覆post。
你咁似d強迫症患者，點知你會點。

所以事實咪証明我係正常人 你係on9仔囉 明唔明呀醒目仔

搵下精神科醫生驗證下啦
睇你個款似強迫症患者
強迫覆joe哥post
驗下腦先講啦

慢慢自high
你每開一個膠post 我都會幫你宣傳你幾咁叻仔

咁我覆你on9強迫症發作

正常人都唔會好似你咁無聊
你話你自己係咪有情緒病和精神病

打擊神秘學撚人 你我有責

你呢句係疑問定反問？ 怕我get錯
佢講過佢有生之年應該實現唔到移居火星夢
就算做到佢都唔想做第一批去嘅人
怕一去不返無人夠料handle spacex去繼續發展

Btw離咗題
我咁問係想知香港人點睇呢個為人類科技進步、社會福祉窮盡精力嘅人

佢的確係 佢都間接承認過

On撚9
原來又係一個想在網上改變世界的傻撚

樓主走呀，呢度我幫你頂住！

曾幾何時都有人覺得孫中山係一個想改變中國既傻撚

好心啦 佢柒到咁 你都幫佢手cover

其實有八種

可惜現實係資本主義係社會的運作模式
你依一刻有既價值觀遲早會被迫成商科撚

如果保持最初的價值真係要心理質素好好
真是會覺得身邊的人「成長」 指責你唔上進

如果真係咁就好
起碼有個平衡先

unified theory?

神學撚：人的生命是上帝賜予的，人是為神而活。

唔理咩價值觀，人o既價值都係會附合市場原則。 太多人超過需求就會貶值， 越多人 價值就越低。

科學精神係人類理性o既結晶，係可靠O 既工具，但亦都係人類極限。 真理係咩無人知，科學有無辦法達至所謂O既真理亦都唔可以肯定，但正正係可以得出"唔肯定"呢個結論先至係科學o既精粹

真係有心打擊神秘學
就唔該先理解下神秘學
學好科學和神秘學的基礎先啦

我只係香港其中一個小小的神秘學信徒
你連一個信徒都攪到咁
只懂瘋佬罵街
學咩野人打擊神秘學呀

仲有，我信神秘學，但唔信量子神秘主義
你係度jer我話我唔識量子力學仲咩柒？
仲有，我支持另類治療發展，同西醫良性競爭
冇呢班另類治療信徒，你自已去公立醫院慢慢排西醫輪候多2倍時間。
不過我對另類治療係半信半疑，只不過支持佢地發展。

呢個係香港社會現象

連登仲有一個現象
當你擁抱宗教/神秘學的價值觀
總有一班唯科學撚指責你
當擁抱另類治療
總有一批唯西醫撚屌夠你

商科價值觀

好心你呢班唯科學撚
講唔掂就淨係識話人柒
有時間就研究下科學和神秘學啦
咁想打擊神秘學，又唔識神秘學
學人講咩

由此可見條友既思緒係幾咁混亂

話自己係另類治療既信徒 但係又話半信半疑

叫人學好科學同神秘學既基礎
但係自己又話信神秘學 唔信量子力學
叫人唔好再話佢唔識量子力學
明明佢叫人識曬兩樣野先好comment佢既神秘學
但原來佢自己都係唔識量子力學
咁既然你唔識又憑d乜唔信呀on9仔

仲有癲佬罵街係一開口就屌人個老母 唔會同你講邏輯

你真係唔知咩叫神秘學
神秘學話明神秘
半信半疑有咩問題？

神秘學唔同宗教
唔駛唔需要你堅信ga
半信半疑無問題

科學撚一樣可以懷疑宇宙大爆炸，但信宇宙天文學和量子力學。

神秘學好廣泛，只有少數神秘學講量子野，我們叫量子神秘主義

你唔識神秘學學咩撚人打擊神秘學

另類治療係病人權益，係病人選擇
你覺得西醫好睇西醫
我覺另類治療幫到我睇另類治療
你想打擊，先證明另類治療幫唔到我先

你當另類治療係基督教，係你on9
你當神秘學係基督教，你on9

冇邏輯啫 冇野既

仲有，信神秘學唔同信宗教
信神秘學係唔需要全單接收
你可以信外星人，信身心靈，信new age
但唔信陰謀論，唔信量子神秘主義

你覺得混亂，係因為你當左神秘學係基督教，一信就要信全套

你冇邏輯多些
信神秘學等於全盤接受神秘學所有觀點

話自己係另類治療既信徒 但係又話半信半疑

叫人學好科學同神秘學既基礎
但係自己又話信神秘學 唔信量子力學
叫人唔好再話佢唔識量子力學
明明佢叫人識曬兩樣野先好comment佢既神秘學
但原來佢自己都係唔識量子力學
咁既然你唔識又憑d乜唔信呀on9仔

請問上面有何邏輯可言

你唔識神秘學咀

神秘學的邏輯，唔同科學邏輯
冇科學咁強調數學、物理證據
但會講下前世催眠、瀕死經驗
係科學和非科學中間

神秘學不是宗教
唔會要你一信信晒全套
亦沒有宗教的組織化和規範化

你連神秘學的核心價值都未撚知
學咩人comment神秘學？

我唔會同你打泥漿摔角既
因為同冇邏輯既人講邏輯係緣木求魚
下個post見

你冇邏輯jei

仲有，語言邏輯，科學邏輯，哲學邏輯，數學邏輯，會計學邏輯，經濟邏輯，都有唔同

西醫邏輯，中醫邏輯，自然醫學邏輯，都唔同

你想用科學邏輯黎comment神秘學
你係咪自己唔識邏輯呢

神秘學嘅邏輯係超然物外㗎 你哋識條鐵咩？
申利 唔識神秘學邏輯唔討論 純粹入嚟笑吓

教精大家 呢個時候 唔洗同佢講咩道理
同佢講 下個post 見 佢應該激撚到癲左

其實我都係黎笑下d友

你激到自己癲左jei
係咁瘋佬罵街
唔講道理
唔識邏輯

仲有，講神秘學唔該用返神秘學邏輯
咪將宗教邏輯當神秘學邏輯

神秘學不是宗教

信徒又係你用既 但又唔宗教又點叫信徒呀 joe gor 就黎比你笑撚死

信徒唔一定係宗教喎
Eg 馬克思主義信徒，共產主義信徒，資本主義信徒，

總之你自己完全誤解神秘學，就認左佢啦
神秘學不是科學，也不是宗教
你要明左呢點先有野講

神秘學係對超自然世界的探討
由於科學方法難探討超自然
所以神秘學用上好多假設和體驗和報告
如前世回溯，瀕死經驗

最心底裡唔相信民主同平等,最理想嘅制度係柏拉圖講嘅philosopher king

推廣人人平等係做緊最唔平等嘅事,世界上有班下愚者永遠唔配擁有左右社會價值方向公民權利
就算係正常人都好難跳出自己狹隘嘅視野,能夠放棄自己嘅“利益”去作正確決定

不過philosopher king係唔會存在,因為真係有智慧嘅人係唔會主動選擇做依個管理者,所以大家一齊留係所謂嘅民明社會狗咬狗同比班伊斯蘭侵蝕

利申文科撚

你學人講邏輯
不如你攪清楚d概念先

正如你上次post，攪錯晒和混淆晒 Coding和software development的分別

你今次唔該攪清楚以下的概念

1 神秘學、宗教、科學三者的分別
2 科學、醫學、傳統西醫、中醫、自然療法、另類治療的分別先

概念都未攪清，仲講咩邏輯和討論?

收撚皮啦 由頭到尾都係得你一個人吹水 我話我識c program and that's it
你已經可以吹到我搞錯Coding和software development 好心有病就睇醫生啦 鄧伯母陰功咋 個仔幾廿歲人 都思覺失調到咁撚樣

軟件唔講住
但我肯定你攪錯晒以下概念

神秘學、宗教、科學三者的分別

科學、科技、正規醫學、中醫學、替代醫學，五者的分別

又唔講呀？ 屌你 屈鳩我又唔撚講呀？你唔係好撚把炮既咩？呀Mr 屈

因為做軟件，最重要係正確的態度和心態。
睇你講野的態度，就知你對軟件概念比較弱。
你強調你識code，係典型軟件概念弱，但學過coding的人，通常係大學讀完intro或中學讀完comp的人的想法，點知你真係中學掂過。

講返神秘學，聽你的態度和邏輯，就似你混淆左神秘學、宗教、和科學三樣野。
想打擊神秘學，你講量子力學，串我唔識量子力學仲咩柒？

勸人放棄另類治療
串d信徒唔識量子力學又仲咩鳩

係咪你混淆錯左，將科學、醫學、替代醫學混為一談？

科學探討自然，神秘學探討超自然和靈魂，醫學用黎醫病，性質和個standard都唔同

醫學用臨床對照實驗做golden standard，隨機雙盲臨床實驗視作最強證據，純科學推論反屬比較低證據。

替代醫學又唔同，強調成功個案和經驗，多過臨床對照實驗。

量子力學 關醫學咩事？用黎研究開發下醫療儀器就有用的。

TLDR 讀得多都曬鳩氣
係咁老屈我 點同你講呀mr 屈
下個post見